*silk_q1_t1
#name Создать котомку для Шёлк
*silk_q1_t2
#name Завершить задание

*silk_q2_t1
#name Добыть дубленую тонкую кожу для Шёлк
*silk_q2_t2
#name Завершить задание

*silk_q3_t1
#name С помощью скалки подготовить кожу к дублению на Верстаке Кулинара
*silk_q3_t2
#name С помощью воды и 2 горстей соли замочить кожу на Верстаке Кожевника
*silk_q3_t3
#name Дождаться, когда кожа высохнет. Сушилка может ускорить процесс
*silk_q3_t4
#name С помощью ножниц и ниток на Верстаке Кожевника вырезать кусок кожи нужных размеров
*silk_q3_t5
#name Отнести готовую кожу Шёлк

*silk_q4_t1
#name Добраться до Школы
*silk_q4_t2
#name Найти место, чтобы связаться с Шелк по рации
*silk_q4_t3
#name Проверить помещение
*silk_q4_t4
#name Проверить контейнер
*silk_q4_t5
#name Проверить помещение
*silk_q4_t6
#name Проверить контейнер
*silk_q4_t7
#name Проверить помещение
*silk_q4_t8
#name Проверить контейнер
*silk_q4_t10
#name Найти кладовую на втором этаже
*silk_q4_t11
#name Забрать Экстрактор
*silk_q4_t12
#name Найти Экстракт Индиго
*silk_q4_t13
#name Создать краситель из Экстракта и Экстрактора на Верстаке Химика
*silk_q4_t14
#name Отнести краситель Шелк